收到港大offer,但呀媽話之前中大交咗一皮留位費，唔比我再交

唔好咁對啲jupas bb啦蓋兄

之前唔係話make CU great again㗎咩傻西
做咩要俾HKU留位費呀

窮到一皮都冇

Tony仔幾時請食飯?

我唔想同你做同學啊
去返CU啦

出去番一個月工乜都有啦 搵你屋企人借住先囉 總有解決方法既 大學生

Tony仔都收到
如果係，Hku真係公廁

樓豬都幾出名

所以樓豬咪要走後門囉

中大we trust 一齊讀yr1 然後cs major 啦

Tony仔好出名㗎潛龍哥，你睇吓幾多fans

hkcc之光

個個校園post都追擊我

出名假膠

人氣緊逼潛蟲

fake plastic
stop imagining

樓主好勁

我就讀緊d垃圾科

好在我2間都唔係